[一人一件] 無勇氣做既事

我先...

次次打完飛機 望住自己啲精液
都有想試下既衝動 但最後都係無試

渣ga

死

表白

自殺
想死但唔敢死

我覺得可以試吓VR斷頭台

同ex講我仲鍾意佢

叫雞

咁 污糟

去公廁開大

Wing suit

食回頭草